［畀啦柒頭］港鐵新年又加價

起完高鐵發覺自己柒咗
沙中線爛尾，當然要搵香港市民開刀啦
都會票$425 ->$435
全月通全部都加價